引體上升+徒手建身教學 你問我答

點定一個啱自己嘅routine?

食唔肥坐左係屋企宅左兩個月輕左2kg
BMI18.2，男
點搞好
以前淨係跑過下步無操過點開始

你係咩體質？
咩目標？

照操。
我都bmi都係17
由引體入手較好，其次掌上壓

淨係做掌上壓操到手臂？
有冇建議做幾多

新年冇得去健身室 home gym點操好 分5日program

練粗幼要器械比較好
但 掌上壓 加 引體 已經足夠

1）公園
10下 pull up
10下dip
跳深蹲 或 單腳 適量
鳩跑 30分鐘

瘦底 BMI18.9
想操番多少少肌肉同運動嘅持久力
平時淨係自己做下掌上壓同situp咁
但係感覺成效唔顯著

引體試過一下都做唔到

順帶一提
做幾多下 要睇番自己力量
大約7～8成
e.g.
引體最多23下 每次操15～20

做得唔夠多
姿勢唔夠好
要操埋引體
(以上為新手標準，進一步唔講住)

係平地做引體個動作
加 跑步掌上壓 減肥
3個月內超努力包你做5下

引體間唔中會落公園做
做到8-11下
但係姿勢做唔正
上升嗰陣下半身會彎上去

唔明下半身彎上去既意思

見人地引體上升個身係直
得手臂郁
但係自己做嗰陣條腰同隻腳會屈埋

1)唔夠力
呢個係正常
2)你要開始練姿勢
你試下好慢咁做
提醒自己要挺胸夾背

有鬧交咩？

特登起身做 唔想做太多
有野問就問 冇就瞓

3點off

only限尋晚